講真，香港有乜撚野玩？

全部都商場+鳩烏 ,有乜野玩？？？？

仲要商場鋪頭全部一式一樣

袋底

去時代/海港城 發現d鋪一樣

奶粉益力多沙沙周大福

海洋公園囉

破產

咁都真係幾撚好玩

你淨係去商場梗係覺得香港冇野玩

講你就講啦，我都係跟旅遊書

自然生態（遊山玩水）
主題樂園
長州南丫

台灣有夜市，有潛水，有跳傘，etc， hk有個d台灣都有

台灣都有南投縣，六福村，金馬彭湖

破產官

破產管理處

六福村

無。

call g

141

住邊厭邊
邊度都一撚樣